何老狗龍脈已斷 係時候過大海大殺四方

殺佢老母

未殺到先隔離14日

唉屌 係時候出手 攤凍哂